試過扁桃腺發炎請入

呢種感覺生不如死
打完針都冇撚用
真係好灰
幾日冇食過野
痴撚線

痛到半邊頭都痛
但無睇過醫生
由佢自己好

完全明白
要等佢自己好